屌部電視成日自動開

好似自從插左個soundbar之後成日自己開
點搞？

屌，買完唔用咩

請師傅上門做嘢
梳高頭髮唔好遮住額頭

\l/

開左咁咪睇陣電視先

大陸半夜三更嘈聲

嘩！你老母匿埋喺度食雞脾

朋友仔想試下新野啫，唔好搞住人

如果有朋友要睇電視
啪唔啪制都會開啦

同佢講聲睇完記住熄電視呀 你估電費平架

出左街又自動開dllm
我媽以為我係屋企

加個獨立開關制嘅拖板在就手嘅位，直接閂開關

搵師傅搞搞佢啦
雖然著下電視唔係咩大件事
咁但係日子耐左都會對你有影響

cec?

係開左，

大叫睇還睇 唔好開咁大聲囉

你係咪撕左部機後面張符呀...出事架嘛

巴打sony/ android TV, sony android tv通病嚟成10年都冇改善過

我屌，即係要插返光纖

2020年

屌，我亂咁quote quote錯

我係話唔關cec etc事，而係自動開呢個係sony android tv通病嚟，你上google search大把中伏案例，古今中外無一倖免

電視咩牌子？

買個wifi電制

熄左佢！

我用緊samsung 電視

如果係android tv有機會影響

又唔係ANDROID TV WO

電視, sound bar咩model?

我之前跟佢第一個方法整就搞掂左，可以試下

unplug30 秒？

留人門 封鬼路

有個井

喂可唔可以跟番個beat?

熄左anynet個function，等你係其他app用唔到個電視remote

治標唔治本

其實應該話其他plug in既source eg ps4用唔到remote，本身有既app eg netflix仲用到

soundbar hdmi2.0 插電視？

屌 睇第一句以為你講電器師傅

係呀 hdmi arc 插電視hdmi arc

樓主: 我而家就熄總掣 睇吓你點開

搞唔撚掂
試過好多方法
要擺個搖控係床頭，隨時熄電視
唉用返光纖線算
dllm

原來硬件台啲 post 都好好笑

屋企有朋友仔

有冇貞子爬出黎

技術討論POST 呀DLLM

明線soundbar?
試左update未?
或者個soundbar有問題呢

係呀
無firmware update 可能太撚舊
soundbar 係sony ht s200f
電視係samsung ua40mu6310